你理想中嘅人生係點樣？

??

去中東做人道救援
被isis捉走處決長眠
better to die for something than live for nothing

可以唔洗訓教
24小時ot

到時要人擔心你 你令家人受苦 去救唔識的人

日日唔洗做 唔貪心有3億cash就ok 教下人炒股票

同[心愛既女人一齊]住[私樓]
屋企養一隻貓一隻狗

理想姐 唔是連ff都唔比下話

搵到個夾嘅人白頭到老

起身gym
下午讀書

晚上 家人飯 or 去溝女

有朋友

住係一個長期陰天 成日落雨 係海邊既地方
間屋要好大 同有大花園 附近冇/少人住
一星期返3 4日工 平時揸jeeps出街

一帆風順,冇乜高底起跌,喺中學嘅時候就拍拖,之後大學畢業就同佢結婚,然後就打份寫字樓工又或者搞啲生意仔,我就出去搏殺,我內子就相夫教子,平平凡凡咁渡過餘生

可惜我由細到大都係咁失敗,人生充滿挫折,淨係期望同鍾意嘅人結到婚就已經滿足喇

二世祖

做足球員
做太子爺

有好好嘅屋企人，朋友，身邊有好多人錫
可以發展自己嘅興趣
每天有時間做運動
每日要瞓八個鐘或以上，最好日出而作 日入而息咁
盡能力幫下有需要嘅人
有一份自己鐘意嘅工，好嘅同事 冇乜事非
成日有得食野
夜晚可以攤係到睇星星
有地可以自己種下菜同生果
養生，養心，養德

same